 20:06, 27 {февраль} 2019
{за} {год} {досвоя?} {смерть} {малашенко} {рассказывать} {опричина?} {провал} {горбачев}
{сооснователь?} {телекомпания} {нтв} {и} {политолог} {игорь} {малашенко} {рассказывать} {о} {причина} {неудача} {бывший} {президент} {ссср} {михаил} {горбачев} {в} {неопубликованный} {интервью} {за} {год} {до} {свой} {смерть}, 27 {февраль} 2018 {год}. {об} {это} {сообщать} {The??} {Bell??}. {беседа} {оказываться} {в} {распоряжение} {редакция}.{материал} {по} теме00:00 — 28 {январь} 2018«{мы} {оказываться} {политический} {идиот}»{кто} {и} {почему} {обслуживать} {новый} {русский} {властькак?} {рассказывать} {малашенко}, «{надежда} {не} {быть}, {потому} {что} {человек} ({горбачев} — {прима}. «{лента}.{ру??}») {не} {мочь} {расставлять} {приоритет} {между} {важный} {и} {совершенно} {незначительный}».{по} {его} {слово}, {в} 1991 {год}, {когда} {он} {работать} {консультант} {в} {аппарат} {президент} {ссср}, {он} {каждый} {день} {приносить} {новостной} {сводка} {от} {посольство}, «{и} {на} 90 {процент} {это} {быть} {нонсенс}, {шлак}»: {цитата} {человек}, «{который} {не} {иметь} {никакой} {вес}», {и} {переписывать} {новость} {из} {региональный} {пресса}. {малашенко} {называть} {этот} {сводка} {мусор}, {на} {чтение} {который} {у} {он} {не} {быть} {время}. {однако} {он} {замечать}, {что} {на} {весь} {бумага} {стоять} «{маленький} {карандашный} {пометка}».«{я} {удивляться}, {спрашивать} {в} {секретариат}: {чей} {это} {почерк}? {я} {сказать}: {горбачева}. {и} {в} {этот} {момент} {я} {понимать}: {надежда} {нет}. {весь} {страна} {разваливаться} {на} {кусок}, {кажется}, {что} {башня} {кремль} {вот-вот} {обрушиваться}, — {а} {человек}, {ответственный} {за} {весь} {это}, {газета} {читать}», — {посетовать} {политолог}.{интервью} {малашенко} {давать} {американский} {режиссер} {алекс} {гибнуть}. {редакция} {The??} {Bell??} {с} {разрешение} {интервьюер} {переводить} {на} {русский} {язык} {его} {фрагмент}.{малашенко} {покончить} {с} {себя} 25 {февраль} {в} {свой} {дом} {в} {испания} {в} {возраст} 64 {год}. {он} {тяжело} {переживать} {конфликт} {с} {бывший} {жена} {и} {ребенок}, {происходить} {на} {фон} {раздел} {имущество} {после} {развод}. {в} {середина} {февраль}, {по} {слово} {его} {вдова} {божена} {рынский?}, {после} {скандал} {с} {бывший} {супруга} {малашенко} {переживать} {инсульт}.{игорь} {малашенко} {работать} {с} {бывший} {президент} {ссср} {михаил} {горбачев} {и} {первый} {президент} {россия} {борис} {ельцин}, {а} {также} {с} {телеведущая} {ксения} {собчак}, {который} {в} 2018 {год} {бороться} {за} {пост} {глава} {государство}. {в} 1993-{м} {он} {под} {покровительство} {владимир} {гусинский} {вместе} {с} {олег} {добродеев} {и} {евгений} {киселев} {основывать} {нтв}. {до} 1997-{го} {руководить} {этот} {телекомпания}, {занимать} {должность} {президент} {и} {генеральный} {директор}. {в} 2000-{х} {быть} {гендиректор} {канал} {RTVi??}. {после} {уход} {из} {медиабизнес?} {малашенко} {оказывать} {услуга} {политический} {консультант}. {в} 2018 {год} {он} {несколько} {месяц} {возглавлять} {штаб} {телеведущая} {ксения} {собчак}, {баллотироваться} {на} {пост} {глава} {государство}.

